（長文）一隊渺小的前線成員建議大家...

【港版國安法】勇武倡小規模游擊 籲港人放棄無謂幻想準備長期戰鬥

呢篇訪問唔知有幾多手足睇到，但都想同大家補充報導中未提及嘅資料

1.長期戰目標重心：「暗渡陳倉，韜光養晦」

我地對抗嘅目標唔止係港共，係成個中共政權。打完三萬狗褔建幫鄉黑，仲有公安，打完公安仲有解放軍。仗唔係一年半載打得完
目前我地軍事實力不足，暫時無法正面對抗
一定要儲存力量
將來等共產黨虛弱之時趁機而起一舉消滅
呢個時間可能好漫長
十年廿年甚至更長
我地必須將戰爭意識融入血液
等待嗰個時機

咁中途要做啲咩？
1.出去打要適可而止，唔好硬碰硬、造成戰損影響將來
2.養身操練保命
3.地下化及組織化，等機會
（報導有詳述）

可能有人覺得：共產黨實知你地下發展，會繼續打壓你，有咩用？咁諗唔啱，我地硬實力唔夠，更加要着重地下發展，儲蓄力量。

乜野係革命？係經濟革命、係政治革命，但最重要嘅係人嘅活動方式。

之重嚟重點唔係叫口號亦唔係硬碰硬，更加要減少預早一星期同人講要圍政總之類比晒機會敵人佈防預備嘅天真做法。

保持團火好重要，但命仔都好重要，所以重心要轉移至地下發展，唔好過幾個月變返港豬。

舉個例
開花係其中一個有效而損失率低嘅方法
開花有突然性、人數無法估計、行動亦無法估計

學生哥亦可以組隊突擊貼連儂地連儂牆，保持意識形態，但要安全最上，盡量唔好去有狗巡同有Cam嘅位。只要有文宣，處處是連儂，何必拘泥於舊有位置？

然後係訓練，唔係打仗先做士兵
由你決定以身報港一刻起，往後任何一個時刻，你都係士兵
就算冇人提、冇仗打，你都要操練好、多學習戰略思維，打仗時活用所用、磨煉自己，將來先有成功可能

記住而家係革命，荷槍實彈嘅革命，唔係遊行唔係街頭抗爭，我地要有戰略地消滅敵人嘅有機戰力。

香港人有咩不足？好多，但小弟認為最重要係：意志未夠強。參考下歷史，1948年5月14日以色列立國，第二日即刻被伊拉克、埃及等五國聯軍宣戰，當時猶太人點反應？全球各地猶太人不只出錢，更加係前仆後繼地飛去以色列參軍，歡笑着奔向死神，先勉強解決到以色列軍人數量問題、直接影響第一次中東戰爭嘅成敗。

睇返香港，一話獨立、要打仗，就前仆後繼地飛去移民、前仆後繼地繼續返工返學，我除左恭喜之外都唔知講乜好。再唔改變呢樣野，香港贏都冇意思，有用嘅死晒走晒，淨返藍絲偽黃港豬同R光環嘅政黨，望住呢個新香港我真係死左都彈返起身大叫「DLLM」。

講返啲正面野
1941年日本侵略香港，香港捱過左3年零8個月。2020年中共侵略香港，我地要深信香港人依然得到最後勝利，儘管非常辛苦。

純個人意見，一個壞消息一個好消息。壞嘅係香港未來直至光復前將非常痛苦，必然死更多更多人。但好消息係，只要捱到，我地贏嘅機會好大！中共恃住有錢橫行霸道、滲透他國，但呢幾年中共經濟一直放緩、生產業亦開始離開中國，仲要做埋國有化私人企業呢啲慢性自殺行為，佢嘅強大好快完，到時國際唔洗受佢威脅，而香港亦會迎來曙光。重點係，我地要捱到嗰一日。

可能過埋呢幾日大家會好灰，覺得已經輸左，唔知點算好
但我相信香港人精神係打不死精神、係守望相助嘅獅子山精神、係熾熱如火亦從善如流嘅流水革命精神，堅持一下，再堅持多一下，不知不覺便邁過勝利的終點線。

2.同時借呢個機會同大家宣布
我哋「紫霄」小隊正式進入地下戰爭狀態，接下來會秘密地大力擴張同訓練，同時鼓勵其他小隊以任何方式組織化。我地小隊目標只有一個，成為一支香港人嘅軍隊、為建國鋪路。小弟衷心希望更多認同我地理念嘅手足加入（有安全擔憂嘅手足，可參考報導中的說法）

我地唔會公開招募，但我哋會係任何時候任何地點向任何手足發出邀請，同時會證實我地嘅身份，到時希望大家願意加入我地，一齊為國爭光。

小弟知而家連登好多一毛，但同時仲有好多手足睇緊，共產黨都睇緊，小弟整隊願意冒險發話，只希望大家認清現況、決定未來，唔好唔清唔楚不知所措。愈是打壓，愈是奮抗。

最後
本人及所屬小隊「紫霄」對香港民國（暫稱）及為港光榮犧牲之忠烈宣誓，絕對效忠香港民國、保護國家社稷、民眾之性命財產及人權利益。以道德及公民意向為行動準則；以服務及獻身香港民國為榮，與侵犯我國之敵對勢力死戰到底。如有違背，生前受法律嚴厲制裁、死後墮無間煉獄，受前人忠烈之無盡烤打，謹誓。

Respect

多謝你

自推

要革命 就唔可以再出現三十個人都怕三隻狗嘅情況
要狠 要打
做唔到？練啦仆街！

當時剛剛打完二次大戰, 大量人受過正規軍事訓練, 甚至婦孺, 也有基本的軍事常識...
同時以色列當時有大量難民, 失業嚴重, 參軍反而是生活的出路

實在不能與 2020年的香港比較啦

Respect 寫得好

冇得做唔到，練到得為止

小弟明白當中分別，只係認為香港人要搵到同樣強烈嘅動機，從而做到類似嘅效果。歷史不盡然一樣，只當作參考

respect

支持，小心行事呀

以色列係靠宗教，香港人冇宗教，所以核心理念一定係民族主義

小心

目前都只有呢條路，行住先

小心二五仔，特別係果d主動埋身嘅人。

講得好呀

起碼由身邊幾個frd做起

有野想問下樓主, 點樣可以聯絡你?

唔好再對和理非能合法抗爭有幻想

我同你講你冇問題

而家唔準備定，唔通真係等人殺到埋身先準備？
時間倉卒啦

見到美國琴晚個情況同香港比真係笑而不語

手足respect
生為香港民族人
死人香港民族鬼
大家要有決心進行地下化階段
係一個好漫長既時間
好好鍛煉身同心
我相信總有一日用得著
民族自強
香港獨立
各手足珍重

Ching放心，我地隊有一套特殊篩選方法，保證新加入嘅係手足，否則都唔敢咁大膽係連登開po

推

我都覺得可參考以色列人既歷史同建國過程
而家海外香港人其實好重要
要建立好好既network

中共唔會比時間你韜光養晦，唔洗三五七年香港又會變晒樣，多左好多大陸人黎中和香港人，政府又會走極端，更加冇機會比你。依場根本係不對等既遊戲，點贏？

Agree之前見有人提議港僑同鄉會，小弟覺得可以一試

時間唔係佢比，係我地自己爭取
地下發展方向於上面提及過
香港人唔走keep住團結，佢中和唔到
世界冇野係對等，宋襄公只有一個
唔好以為打緊LoL,公平只是笑話
老土啲講，打未必贏，唔打一定輸

訓左冇睇
新疆人有冇長期戰鬥？
下場係點？

Push

幫推

如果你真係地下戰爭狀態，你連呢個post都唔應該開

push

海外香港人最重要就係啲啲錢港共郁唔到
真係打仗，香港進入緊急狀態 香港銀行全部受管制
你想攞啲錢去買戰略物資根本買唔到
到時唯一出路就係靠海外港人泵錢

唔使睇到以色列咁遠，就近斯里蘭卡就係咁樣打

天地會

仲開名？唔好低估d狗啦所有電訊商都要跪，搵到你地真係唔難，靜靜雞唔記得？

G持

總覺得要真解放大陸同胞
還中華民族人民民主自由
要帶領十億中華民族人民
一齊步向民主自由嘅社會

推！

respect, push
大家每日都要幫手食黃店同上twitter
多你一個好多

最緊要check清楚隊員身份，要知道狗係可以整到假身份
另一方面點令人相信去加入你地都好重要，你地點樣係保護到自己安全情況下，俾到手足信任
唔洗係到笞，希望手足已經諗好

如果可以的話，我都唔想開，儘可能都唔想暴露
呢一年黎我地唔求出名，只係打
打到變窮L甚至多次被狗咬都冇後悔過
但目前情況係好多人唔知點算
需要一個強而有力嘅說法
話比大家知未來點算
最有效嘅，就係我地以身作則勸告大家
不然只會被指冷氣軍司指指點點

況且
以我地嘅暴露換來香港人對未來嘅覺悟
值

再者
我地係冰山一角，地下化尚有許多不可知之人
只係我地願意出黎講咁解

支持，狂推

Respect and push

respect
注意安全...

自己多推一下.長文好少人睇

多謝咁多位Ching支持

咪將抗爭硬係要搞到浪漫化咁啦
得罪講句，篇野有啲中二病
呀又要收負皮喇

佢話你地係鬼

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

緊記注重人身安全

點解我覺得我哋好似係Metal gear solid 5 個故事入面咁

除咗體力培訓之外，信息戰、碟網都好重要。

你哋真係要打嘅話，要做盡佢，隱藏好身份，手機係最易暴露自己位置同身分嘅嘢，留意多啲科技嘢先，要知道我哋面對緊嘅係國家機器，擁有最多資源同最新科技嘅集團，有勇無謀只係送自己同同伴上斷頭台。

手足一個都不能少。

有 "考試合格" 的 動機,
與得到 "考試合格" 的 結果,

是完全沒有關係.

能影響結果的, 是 : 能力

認同，好多人出到去都得自己想組隊
大家要練定體能練定膽

謹記毛主席名言

能力唔夠可以訓練
冇動機做乜都冇用

美國啲狗有香港嗰啲咁狼？

唔狼就冇死人啦on9

收皮啦咁樣都有得踩？明明美國嗰邊都有參考香港

以為係出面d 負能力po
推推推

長期抗爭主打就係經濟同支持者數目。

所以黎緊我哋應該focus 係靚畫面同強權度。同時要凝聚番自己圈子，鼓勵去支化，經濟同產品去支化會係重點目標！

留名

你明白我便放心

保重, 萬事小心!

你有時間睇下以色列劇集Fauda ，研究下以巴人用咩方式隱藏身份同聯絡

Ching都保重，我地會係煲底相見

多謝Ching推介，夜少少一得閒即睇

參考左D咩 想知叫口號定傘陣

地下化就唔好開名
點解要俾個target對家

Ching放心
名係人作嘅

保密工作記得做好啲 唔好有事

純粹建議，真係唔好做太多訪問同埋開名
Btw 加油，都幾贊同你講嘅嘢，革命唔係行街，唔係出行程表，唔係鳩企，係人頭落地嘅武裝衝突

多謝手足
一齊撐住 繼續努力

美國twitter有share 香港抗爭裝備
教用魔改眼罩/泳鏡+豬嘴去對抗tg

手足保重

"民族主義" 在香港現時是行不通的

對方己成功造成黃藍分化, 一早已變成自己人打自己人
一方的所有特徵, 對家同樣有;

在這方面, 美國獨立戰爭時期的背景反而比較似
當時美國是四方八面的移民, 當中親英派, 親法派也有...

要靠 巴絲打高人 定出同路人的基本條件,
才能取得各方的信任, 凝聚力量

認同

我覺得香港人缺乏咗1d 大家共同認同嘅嘢
可能我比較後生, 未經歷過香港最風光7 8 90年代嗰陣
喺我眼中香港人一直以嚟核心價值都係得錢
甚至外國人對香港嘅認象都仲停留喺張國榮、李小龍、九龍城寨呢d幾十年前嘅嘢上面

既然香港人形成唔到一個共同特質, 自然好難會有自己係一個「民族」嘅意識
依家就算睇番香港民族論都係講緊香港人有共同語言、文化、歷史等背景,
但係真係核心令到大家香港人共同擁抱、追逐嘅嘢好似都差咁d咁

可能就係靠我哋呢一代, 一齊去以擁抱「自由」? 為核心掛, 其實我都唔知
甚或長遠嚟睇, 既然我哋支持得本土經濟圈, 會撐黃店撐食肆
幾時大家可以去多d留意, 或者支持下本土文化產業, 無論電影、音樂、youtube、創作, 乜嘢都好, 我哋要形成到屬於自己文化先會更容易建構到民族理念

長期戰

保持團火，永不放棄

No
藍絲係代表中華民族主義，否定香港民族存在性，係香港民族嘅叛途，可謂叛國賊。
黃絲係代表香港民族主義，確立自身為香港民族，謂香港愛國者（香港國）。

每次都單拖可以點組織化Btw 練體能真係好撚緊要 走都走得快過人留返條命繼續打

講緊啲防暴呀 開左實彈未？

64616642星火

唔洗灰心，小弟都係單拖出身
Team內全部人都係上年先開始認識
操好體能，留意新活動
兼觀察有冇可信嘅人，總有機會組織到

lm

咩叫香港民國？

手足respect
認同要地下化
每個人既角色都可以做到好多野
例如老師可以唔向學生進行愛国教育
比佢地真真正正了解香港發生緊咩事

例如有人要攞cctv record，管理cctv既職員好有可能會唔小心 整唔見左記錄

仲要練體能
絲都要練
就算撞唔撚死班賤種賊
都想係重要關頭救人
推開隻賤種都大力啲
自己又可以跑得快啲

同意 pish

各有各做
大家小心

完全同意

每個人都係自己職位上盡力做
絕對有效抗支那化
當然同時要保護好自己
都係嗰句操練好重要

藍絲係親共先岩
你好有誤導

咪又係漢奸偽黃賣港賊

Respect，真係可以好好諗下

由你決定以身報港一刻起，往後任何一個時刻，你都係士兵

勁 幫推

謝巴打

不論我們喜歡不喜歡,
"民族" 是以血源 或 DNA 決定

你所形容的, 是 政見

DNA 不能改變
政見可以 1分鐘轉 3次....

自己都唔清唔楚, 對家便會容易滲透和製造混亂啦

點解咁好既文咁小人推

對方最開心, 便是勇武 "提升火力"
所以, 甚至會用便衣放火魔, 製造發現炸彈的假新聞, 來造假象

因為, 他們的皇牌, 是 武力
人多, 槍多, 子彈多, 裝甲車直昇機都有
你打算用乜同佢打? 水樽?

玩到今天, 攬炒成功, 打到大佬現真身...
不是因為武力有突破,
而係我們 鬥智 玩到佢地拖都還唔到!

勇武是非常重要, 冇佢地行不到今日
但 End Game 不會是靠武力去羸

漢奸無好下場

先讀讀benedict anderson吧
民族是血源？烏克蘭民族、波蘭人同俄羅難民族都係東斯拉夫人，都是同一個血源。
如果真的是以血源決定民族，那你先否定中華民族。
Race 同 nation 都分唔清…

一早block咗你

樓主嘅建議已經好馬基維利主義，避免正面衝突，避免出行程表，進行小規模地下遊擊戰，以最小成本，造到最大傷害，點解係浪漫化？

推 香港人加油

OK John

表面上, 香港人 "甚麼也是錢"
但如留意, 香港人賺錢同時, 亦賺到全世界的尊重和信任.
香港人在全球, (除一個地方外), 是完全沒有敵人/仇人的.
也因此, 世界各國也樂意比錢香港人賺

"香港人" 的定義, 似乎與單靠血統相同的 "舊解釋" 已完全不同

黃秋生 = 英中混血兒
梁天琦 = 中國出生
毛漢 = 印度裔
利君雅 = 巴基斯坦裔
平野鈴子 = 大和民族, 日本裔

以上, 相信大家也會覺得是 "香港人"
他們, 也不是全部也很有錢, 或開口埋口也是錢;

他們的共通點, 似乎是一種 "價值觀"

所以, "香港人" 的定位, 更應似美國立國時, 來自英國, 愛爾蘭, 法國... 的不同人, 因理念聯成一起更為相似.

共業 加油

謝謝指正!

但 "香港人" 又可以如何劃分呢?

已開始有人用 "新香港人", "真香港人" 來分化了

以政治認同感劃分，你願意捍衛本土價值，以香港利益為優先，認同自己是香港人，而且具備一定的客觀條件，你就是香港人。全世界各個民族國家都是這樣分配公民權。

認同
可惜呢種理念同價值觀暫時仲係好虛無 (當然價值觀係好虛無)
暫時仲未見到有一種好強嘅價值觀連繫到唔同年代嘅香港人
希望呢一代香港人可以共同建構到呢種價值觀出嚟普及所有港人

小弟愚見
新嘅民族價值觀同文化需要
1.產生的契機
2.實踐與深化於人民心中的時間

1.係呢場戰爭中已經出現唔少，應該會keep住有
2.急唔黎，要keep住比大家溫故知新、深刻烙印在生活中

Btw塞路成效都係太低，始終都係要去到軍火嗰個層面，真係搞武裝衝突。

尊重前線手足所有決定，你地所承受嘅風險最大，謹記萬事小心。

真係好克制wo

慶幸香港有你哋哩種有想法嘅人
相信你哋嘅能力同智慧，一齊努力
祝你哋平安

呢隊人好似講唔到重點
香港人就係冇一個精神
或者 信仰去團結所有同路人

個個深受儒道文化影響
想獨善其身 只係想生存
保住個身 而唔係保留自由意志
坐享人地成果
而非為自由而戰

仲有除咗精神要團結
唔能夠再單純
成日諗買樓返工錢呢啲外
更重要係組織工會, 經濟圈,
海外政府, 或軍事組織
步步咁去籌集資金

但要有錢 必先要都係維持日常生活
繼續返工 奉獻自嘅錢出嚟幫手足同經濟圈

再者 開花呢個都啱
要好突發 唔應該再放上網講
要滴水不漏嘅行動

民族係指命運共同體 唔係血統

乜撚嘢民國咁無大志
要立國就做帝國，大香港帝國

你問佢點贏炸？
200萬+1呢個數 佢一日唔清晒一日都唔會贏
但點清
分分鐘依家仲要唔止200萬+1

潛龍物用 陽在下矣

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

祝你成功，保重

(敬禮)

推， 夠警世

雖然判斷黎緊既集會係人係鬼難料
要自己衡量風險